的士佬係應該死全家

我屌你老母，無生意又話無生意.有你又話有旗唔撚去， 食撚屎啦。 我屌你老母之後再屌你個老母呀， 輸打贏要，最撚好個宇宙圍撚住你轉

即係屌佢老母2次？

2020仲有人 唔用Uber
去搭扯旗的

搭黃的